<resources>
    <!--    Main Screens-->
    <string name="banks">Banken</string>
    <string name="mails">E-Mails</string>
    <string name="apps">Apps</string>
    <string name="others">Andere</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="more">Mehr</string>
    <string name="search">Suche</string>
    <string name="title">Titel</string>
    <string name="response">Antwort</string>
    <string name="export_download">Datei wurde in den Downloads-Ordner exportiert.</string>
    <string name="rate_app">App bewerten</string>
    <string name="change_language">Sprache ändern</string>
    <string name="privacy">Datenschutz</string>
    <string name="terms_n_condition">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="about">Über uns</string>
    <string name="import_data">Daten importieren</string>
    <string name="export_data">Daten exportieren</string>

    <!--    Edit Text Hints-->
    <string name="type_here">Hier eingeben…</string>
    <string name="type_your_title_here">Geben Sie hier Ihren Titel ein…</string>
    <string name="type_your_response_here">Geben Sie hier Ihre Antwort ein…</string>
    <string name="type_your_heading_here">Geben Sie hier Ihre Überschrift ein…</string>
    <string name="enter_valid_heading">Geben Sie eine gültige Überschrift ein.</string>
    <string name="enter_valid_title_n_response">Geben Sie einen gültigen Titel und eine gültige Antwort ein.</string>

    <!--    Buttons Text-->
    <string name="add">Hinzufügen</string>
    <string name="edit">bearbeiten</string>
    <string name="save_changes">Änderungen speichern</string>
    <string name="heading">Überschrift</string>

    <!--    Authentication Screen-->
    <string name="welcome_to_pass_key">Willkommen beim PassKey Manager</string>
    <string name="authentication_failed">Authentifizierung fehlgeschlagen.</string>
    <string name="something_went_wrong">Etwas ist schiefgegangen..</string>
    <string name="set_password">Bitte legen Sie zuerst ein Passwort für Ihr Gerät fest.</string>
    <string name="permission_required">Speicherzugriff ist erforderlich, um die Datenbank zu exportieren.</string>
    <string name="permission_denied">Berechtigung verweigert</string>
    <string name="ok">OK</string>

    <!--    Dialogs and Requests-->
    <string name="change">Ändern</string>
    <string name="language">Sprache</string>
    <string name="import_success">Daten erfolgreich importiert.</string>
    <string name="import_failed">Fehler beim Importieren der Daten.</string>
    <string name="copied">Kopiert</string>
    <string name="delete">Löschen</string>
    <string name="cancel">stornieren</string>
    <string name="security_heading">PassKey ist gesperrt</string>
    <string name="security_description">Zur Nutzung der PassKey-App ist eine Authentifizierung erforderlich.</string>
    <string name="security_button">Jetzt entsperren</string>
    <string name="coming_soon">Demnächst verfügbar</string>
    <string name="confirm_delete_title">Bestätigen Sie die Löschung.</string>
    <string name="confirm_delete_description_question">Sind Sie sicher, dass Sie die Frage löschen möchten?</string>
    <string name="confirm_delete_description_heading">Sind Sie sicher, dass Sie die Überschrift löschen möchten?</string>
    <string name="about_message">Willkommen bei Passkey: Password Manager, der ultimativen Lösung zur sicheren Verwaltung aller Ihrer Passwörter und privaten Informationen!\n\nSind Sie es leid, sich an mehrere Passwörter erinnern zu müssen oder ärgerlich darüber, sie zu vergessen? Passkey: Password Manager hilft Ihnen dabei, all Ihre Anmeldungen, Passwörter und andere private Informationen sicher in einer verschlüsselten Datenbank zu speichern.\n\nPasskey: Password Manager ist eine Open-Source-Anwendung, die von Aditya Bhardwaj entwickelt wurde. Sie wurde entwickelt, um eine sichere Möglichkeit zur Verwaltung aller Ihrer Passwörter zu bieten, ohne sich um Datenlecks sorgen zu müssen. Mit Passkey: Password Manager können Sie Ihre Passwörter lokal auf Ihrem Gerät speichern, und die Anwendung benötigt keine Internetberechtigungen, was sie noch sicherer macht.\n\nPasskey: Password Manager verfügt über eine verschlüsselte Datenbank zur Speicherung Ihrer Passwörter, und zur Authentifizierung Ihrer Informationen wird die biometrische Authentifizierung verwendet. Die Anwendung unterstützt den Dunkelmodus und Funktionen zum Blockieren von Screenshots, um sicherzustellen, dass Ihre Informationen nicht von unbefugten Personen zugänglich sind.\n\nDie Anwendung verwendet Drag &amp; Drop- und Wischgesten-Funktionen, um eine benutzerfreundliche Oberfläche zur einfachen Verwaltung aller Ihrer Passwörter bereitzustellen. Die Anwendung verfügt auch über eine Funktion zur Trennung des Inhalts, mit der Sie Ihre Passwörter in verschiedene Abschnitte für eine einfache Verwaltung kategorisieren können.\n\nPasskey: Password Manager verwendet LiveData- und MVVM-Architektur, um sicherzustellen, dass die Anwendung skalierbar, wartbar und einfach zu bedienen ist. SQL Cipher wird zur Verschlüsselung und Entschlüsselung von Room DB-Backups verwendet, und Dagger-Hilt wird für die Abhängigkeitsinjektion verwendet.\n\nZusammenfassend ist Passkey: Password Manager eine unverzichtbare Anwendung für alle, die ihre Passwörter sicher verwalten möchten. Mit ihren Funktionen und ihrer benutzerfreundlichen Oberfläche können Sie alle Ihre Passwörter und privaten Informationen sicher aufbewahren. Laden Sie Passkey: Password Manager jetzt herunter und machen Sie sich nie wieder Sorgen, Ihre Passwörter zu vergessen!</string>
    <string name="privacy_message">Bei Passkey: Password Manager liegt unser Fokus auf dem Schutz Ihrer Privatsphäre. Diese Datenschutzrichtlinie erläutert, wie wir Ihre persönlichen Informationen sammeln, nutzen und teilen, wenn Sie unsere Anwendung nutzen.\n\nInformationen, die wir sammeln: Wir sammeln keine Ihrer Passwörter oder privaten Informationen, die Sie in der Passkey: Password Manager-Anwendung speichern. Ihre Informationen werden lokal auf Ihrem Telefon gespeichert und für zusätzliche Sicherheit verschlüsselt.\n\nWie wir Ihre Informationen nutzen: Wir nutzen Ihre Informationen, um Ihre Passwörter und privaten Informationen sicher in einer verschlüsselten Datenbank zu speichern. Wir teilen Ihre Informationen nicht mit Dritten.\n\nWie wir Ihre Informationen schützen: Wir verwenden verschlüsselten Datenbankspeicher, um Ihre Informationen zu schützen, und zur Sicherung Ihrer Informationen wird eine biometrische Authentifizierung verwendet.\n\nWie wir Ihre Informationen teilen: Wir teilen Ihre Informationen nicht mit Dritten.\n\nÄnderungen unserer Datenschutzrichtlinie: Wir behalten uns das Recht vor, diese Datenschutzrichtlinie jederzeit ohne vorherige Ankündigung zu ändern.\n\nWenn Sie Fragen oder Bedenken zu unseren Allgemeinen Geschäftsbedingungen oder unserer Datenschutzrichtlinie haben, kontaktieren Sie uns bitte unter yrkkh.cclub@gmail.com\n\nWir hoffen, dass Sie Passkey: Password Manager genießen und Ihre Passwörter sowie private Informationen sicher speichern können.</string>
    <string name="terms_n_condition_message">Willkommen bei Passkey: Password Manager! Durch das Herunterladen und die Verwendung dieser Anwendung erklären Sie sich damit einverstanden, den folgenden Bedingungen und Bestimmungen zu entsprechen und daran gebunden zu sein:\n\n1. Passkey: Password Manager ist eine Anwendung, die von Aditya Bhardwaj entwickelt wurde, und die geistigen Eigentumsrechte liegen bei Aditya Bhardwaj.\n\n2. Die Passkey: Password Manager-Anwendung wurde entwickelt, um Ihre Passwörter und privaten Informationen sicher in einer verschlüsselten Datenbank zu speichern.\n\n3. Die Passkey: Password Manager-Anwendung speichert Ihre Anmeldeinformationen nicht auf Servern, sodass Ihre Passwörter und privaten Informationen in Ihren Händen liegen.\n\n4. Die Passkey: Password Manager-Anwendung erfordert keine Internetberechtigung und ist eine Open-Source-Anwendung.\n\n5. Die Passkey: Password Manager-Anwendung verwendet verschlüsselte Datenbankspeicherung, um Ihre Informationen zu speichern, und zur Sicherung Ihrer Informationen wird eine biometrische Authentifizierung verwendet.\n\n6. Die Passkey: Password Manager-Anwendung wird "wie sie ist" ohne jegliche Gewährleistung jeglicher Art, sei es ausdrücklich oder stillschweigend, einschließlich, aber nicht beschränkt auf die stillschweigenden Gewährleistungen der Marktgängigkeit und Eignung für einen bestimmten Zweck, bereitgestellt.\n\n7. Aditya Bhardwaj haftet nicht für Schäden, die aus der Verwendung der Passkey: Password Manager-Anwendung entstehen, einschließlich, aber nicht beschränkt auf direkte, indirekte, zufällige oder Folgeschäden.\n\n8. Durch das Herunterladen und die Verwendung der Passkey: Password Manager-Anwendung erklären Sie sich damit einverstanden, Aditya Bhardwaj, seine Mitarbeiter, Vertreter und verbundenen Unternehmen von jeglichen Ansprüchen, Schäden, Verlusten, Haftungen und Ausgaben freizustellen und schadlos zu halten, die sich aus Ihrer Nutzung der Anwendung ergeben.\n\n9. Aditya Bhardwaj behält sich das Recht vor, die Passkey: Password Manager-Anwendung jederzeit ohne vorherige Ankündigung zu ändern, auszusetzen oder einzustellen.</string>
</resources>