<resources>
    <!--    Main Screens-->
    <string name="banks">बैंक</string>
    <string name="mails">मेल</string>
    <string name="apps">ऐप्स</string>
    <string name="others">अन्य</string>
    <string name="details">विवरण</string>
    <string name="more">अन्य सेटिंग</string>
    <string name="search">खोज</string>
    <string name="title">शीर्षक</string>
    <string name="response">उत्तर</string>
    <string name="export_download">फ़ाइल डाउनलोड फ़ोल्डर में निर्यात की गई।</string>
    <string name="rate_app">ऐप रेटिंग</string>
    <string name="change_language">भाषा बदलें</string>
    <string name="privacy">प्राइवेसी</string>
    <string name="terms_n_condition">नियम एवं शर्तें</string>
    <string name="about">एबाउट</string>
    <string name="import_data">फ़ाइलें आयात करें</string>
    <string name="export_data">फ़ाइलें निर्यात करें</string>

    <!--    Edit Text Hints-->
    <string name="type_here">यहा लिखें…</string>
    <string name="type_your_title_here">यहाँ अपने शीर्षक लिखें…</string>
    <string name="type_your_response_here">अपना उत्तर यहां लिखें…</string>
    <string name="type_your_heading_here">अपना शीर्षक यहां लिखें…</string>
    <string name="enter_valid_heading">एक मान्य शीर्षक दर्ज करें।</string>
    <string name="enter_valid_title_n_response">एक मान्य शीर्षक और उत्तर दर्ज करें।</string>

    <!--    Buttons Text-->
    <string name="add">जोड़ें</string>
    <string name="edit">संपादन</string>
    <string name="save_changes">परिवर्तनों को सुरक्षित करें</string>
    <string name="heading">शीर्षक</string>

    <!--    Authentication Screen-->
    <string name="welcome_to_pass_key">PassKey प्रबंधक में आपका स्वागत है</string>
    <string name="authentication_failed">प्रमाणीकरण विफल हो गया।</string>
    <string name="something_went_wrong">कुछ गलत हो गया..</string>
    <string name="set_password">कृपया पहले अपने डिवाइस के लिए पासवर्ड सेट करें।</string>
    <string name="permission_required">संग्रहण अनुमति की आवश्यकता है</string>
    <string name="permission_denied">अनुमति नहीं है</string>
    <string name="ok">स्वीकृति दें</string>

    <!--    Dialogs and Requests-->
    <string name="change">भाषा</string>
    <string name="language">बदलें</string>
    <string name="import_success">डेटा सफलतापूर्वक आयात किया गया।</string>
    <string name="import_failed">डेटा आयात करने में विफल.</string>
    <string name="copied">कॉपी किया</string>
    <string name="delete">डिलीट करें</string>
    <string name="cancel">रद्द करें</string>
    <string name="security_heading">पासकी ताला बंद है</string>
    <string name="security_description">पासकी ऐप्प तक पहुँचने के लिए प्रमाणीकरण की आवश्यकता है।</string>
    <string name="security_button">अब खोलें</string>
    <string name="coming_soon">जल्द ही आ रहा है</string>
    <string name="confirm_delete_title">हटाने की पुष्टि करें</string>
    <string name="confirm_delete_description_question">क्या आप वाकई प्रश्न हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="confirm_delete_description_heading">क्या आप वाकई शीर्षक हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="about_message">पासकी: पासवर्ड प्रबंधक में आपका स्वागत है, सभी आपके पासवर्ड और निजी जानकारी को सुरक्षित रूप से प्रबंधित करने का अंतिम समाधान!\n\nक्या आप अनेक पासवर्ड याद रखने के थक गए हैं या उन्हें भूलने से परेशान हो गए हैं? पासकी आपकी सभी लॉगिन, पासवर्ड और अन्य निजी जानकारी को एक एन्क्रिप्टेड डेटाबेस में सुरक्षित रूप से स्टोर करने में मदद करता है।\n\nपासकी एक ओपन-सोर्स एप्लिकेशन है जो आदित्य भारद्वाज ने विकसित किया है। यह डेटा लीक की चिंता किए बिना सभी आपके पासवर्डों को सुरक्षित रूप से प्रबंधित करने के लिए डिज़ाइन किया गया है। पासकी: पासवर्ड प्रबंधक में आप अपने डिवाइस पर पासवर्ड स्थानीय रूप से स्टोर कर सकते हैं और एप्लिकेशन को इंटरनेट की अनुमति की आवश्यकता नहीं होती है, इससे इसे और भी सुरक्षित बनाता है।\n\nइसके अलावा, पासकी में ड्रैग एंड ड्रॉप और स्वाइप टू डिलीट फीचर शामिल हैं, जो आपको सभी पासवर्ड को आसानी से प्रबंधित करने के लिए एक उपयोगकर्ता-मित्र इंटरफ़ेस प्रदान करते हैं। एप्लिकेशन में एक कंटेंट का अलगाव फीचर भी है, जो आपको आसान प्रबंधन के लिए अपने पासवर्ड को विभिन्न खंडों में वर्गीकृत करने की अनुमति देता है।\n\nपासकी LiveData और MVVM आर्किटेक्चर का उपयोग करता है जिससे एप्लिकेशन को मिलती-जुलती उपयोगता, रखरखाव और आसानी से स्केलेबल बनाया जाता है। Room DB बैकअप एन्क्रिप्शन और डिक्रिप्शन के लिए SQL Cipher का उपयोग किया जाता है, और डिपेंडेंसी इंजेक्शन के लिए Dagger-Hilt का उपयोग किया जाता है।\n\nसंक्षेप में, पासकी सुरक्षित रूप से अपने पासवर्ड को प्रबंधित करना चाहते हैं, उन सभी लोगों के लिए एक अनिवार्य एप्लिकेशन है। इसके सुविधाओं और उपयोगकर्ता-मित्र इंटरफ़ेस के साथ, अब पासकी डाउनलोड करें और कभी अपने पासवर्ड भूलने की चिंता न करें!</string>
    <string name="privacy_message">पासकी: पासवर्ड प्रबंधक में हम आपकी गोपनीयता को संरक्षित रखने के लिए प्रतिबद्ध हैं। यह गोपनीयता नीति बताती है कि हम आपकी व्यक्तिगत जानकारी को कैसे एकत्रित, उपयोग और साझा करते हैं जब आप हमारे एप्लिकेशन का उपयोग करते हैं।\n\nहमें कौन सी जानकारी मिलती है: हम पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन में आपके कुंजिका या निजी जानकारी का कोई संग्रह नहीं करते। आपकी जानकारी स्थानीय रूप से आपके फोन पर संग्रहीत होती है और अतिरिक्त सुरक्षा के लिए एन्क्रिप्ट की जाती है।\n\nआपकी जानकारी का हम उपयोग: हम आपकी जानकारी का उपयोग एक एन्क्रिप्टेड डेटाबेस में सुरक्षित रूप से आपके कुंजिका और निजी जानकारी को संग्रहीत करने के लिए करते हैं। हम किसी तीसरे पक्ष के साथ आपकी जानकारी साझा नहीं करते।\n\nआपकी जानकारी की सुरक्षा: हम आपकी जानकारी को संरक्षित करने के लिए एन्क्रिप्टेड डेटाबेस संग्रहण का उपयोग करते हैं और आपकी जानकारी तक पहुंच करने के लिए बायोमेट्रिक प्रमाणीकरण का उपयोग किया जाता है।\n\nआपकी जानकारी को हम कैसे साझा करते हैं: हम किसी तीसरे पक्ष के साथ आपकी जानकारी साझा नहीं करते हैं।\n\nहमारी गोपनीयता नीति में परिवर्तन: हम अधिकृत अधिकार से इस गोपनीयता नीति में किसी भी समय पूर्व नोटिस के बिना परिवर्तन करने का अधिकार सुरक्षित रखते हैं।\n\nयदि आपके पास हमारे नियम और शर्तों या गोपनीयता नीति से संबंधित कोई प्रश्न या चिंता है, तो कृपया हमसे संपर्क करें yrkkh.cclub@gmail.com पर।\n\nहम आशा करते हैं कि आप पासकी: पासवर्ड प्रबंधक का उपयोग करके अपने कुंजिका और निजी जानकारी को सुरक्षित रखने का आनंद लेंगे।</string>
    <string name="terms_n_condition_message">पासकी: पासवर्ड प्रबंधक में आपका स्वागत है! इस एप्लिकेशन को डाउनलोड और उपयोग करके, आप निम्नलिखित नियमों और शर्तों का पालन करने और बाध्य होने के लिए सहमत होते हैं:\n\n1. पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एक एप्लिकेशन है जो आदित्य भारद्वाज द्वारा विकसित की गई है, और इसके बौद्धिक संपदा अधिकार आदित्य भारद्वाज के पास हैं।\n\n2. पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन आपके पासवर्ड और निजी जानकारी को एक एन्क्रिप्टेड डेटाबेस में सुरक्षित रूप से स्टोर करने के लिए डिज़ाइन किया गया है।\n\n3. पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन सर्वरों पर आपके क्रेडेंशियल को स्टोर नहीं करता है, इसलिए आपके पासवर्ड और निजी जानकारी आपके हाथ में हैं।\n\n4. पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन कोई इंटरनेट अनुमति नहीं आवश्यक है, और यह एक ओपन-सोर्स एप्लिकेशन है।\n\nपासकी: पासवर्ड मैनेजर एप्लिकेशन आपकी जानकारी को एन्क्रिप्टेड डेटाबेस में सुरक्षित रखने के लिए एन्क्रिप्टेड डेटाबेस स्टोरेज का उपयोग करता है और आपकी जानकारी तक पहुंच करने के लिए बायोमेट्रिक ऑथेंटिकेशन का उपयोग किया जाता है।\n\nपासकी: पासवर्ड मैनेजर एप्लिकेशन "जैसा कि है" प्रदान किया जाता है और न किसी भी वारंटी के बिना है, न तो निर्दिष्ट उद्देश्य के लिए व्यापार्यता और फिटनेस की निहित वारंटी की तरह।\n\nआदित्य भारद्वाज पासकी: पासवर्ड मैनेजर एप्लिकेशन का उपयोग करने से उत्पन्न किसी भी नुकसान के लिए उत्तरदायी नहीं है, जिसमें सीधा, अप्रत्यक्ष, संकल्पित या परिणामस्वरूप नुकसान शामिल हो सकते हैं।\n\nपासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन को डाउनलोड और उपयोग करके, आप सहमत होते हैं कि आप ऐप्लिकेशन के उपयोग से उत्पन्न होने वाले किसी भी दावों, क्षतिग्रस्तियों, हानियों, दायित्वों और खर्चों से संबंधित अधिकारियों, कर्मचारियों, एजेंटों और संबद्धों को निष्पादित करेंगे और उनसे मुक्त रखेंगे।\n\nआदित्य भारद्वाज को पासकी: पासवर्ड प्रबंधक एप्लिकेशन को पहले से बिना किसी पूर्व सूचना के कभी भी संशोधित, निलंबित या बंद करने का अधिकार है।</string>
</resources>